集思廣益 點樣有翻以前嘅連登

好明顯哩排多咗好多新會員(尤其啲人開始宣傳同多謝連登之後高有大量5毛3毛黑警)我明有啲係真心想香港好 出一分力比少少意見 但係哩度唔係香討 babycondom 我地有自己一套文化，溝通同立場。就算喺舊登啲人都會做一排cdrom 了解咗我地先開始出聲。宜家啲新會員好多都係和理非立場 我唔係有意見但係講真宜家連登同其他forum無分別 個個post都叫人安全 唔好沖但係大家諗翻612嗰時係點 無咁多分化 鬼post，個個有同一目標有分工唔分化 唔係話宣家唔好但係明顯同以前有分別

好多社運人士好似鯊魚聞到血咁衝上黎想引導輿論

一個禮拜前大家講既全部都係
不分化 不割蓆 不篤灰

而家D團體即刻湧上黎玩私仇
日本登報廣告登左咪唔好理佢囉

想睇吓大家有咩辦法
好以新account要禁言一個月之類